[FF]如果勇士管理層..

如果勇士管理層準備向騎士發起一單交易案，交易案如下：Stephen Curry+Klay Thompson 換Lebron James。

你估騎士會唔會肯？

同埋LBJ+KD呢對組合，究竟對依家NBA有幾大衝擊？

PS:唔好講咩抱腿，咩鄙視，只為Final Champions 而戰

叫curry 同kd降到底薪咪得
反正佢兩個都低賤開

Curry都賤？ Curry今年先簽完頂薪，點賤法

騎狗無撚腦 無計
sorry 係jim 9先啱

勇士換走呢兩個個市暴動都有份呀

但kd占士一隊應該好屈機，另外嘅個13人 隨便搵都得，諗起都覺得不可思議

直接KD去騎士 會唔會簡單d?